吾明點解呢個人咁細個就可以咁雞🤷🏻‍♀️ 多圖

但其實聽人講個對野係墊出來🤷🏻‍♀️同埋好中意講大話🤷🏻‍♀️以前fd果[啲都嘈哂🤷🏻‍♀️日日係屋企問老豆老母攞錢 學又吾反🤷🏻‍♀️講左成年去外國讀書都未讀到🤷🏻‍♀️真心5明點解佢可以咁雞🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️日日po啲相吊狗公 真係好咩🤷🏻‍♀️

你俾佢釣左

我比佢吊左就5會開po話佢啦🤦🏼‍♀️

LF

吾你老母
吊你老母

堂哩到邊到

🤷🏿‍♂️

5你老婆

樓主死全家

塊面尖到好恐怖

借刀喎

佢冇p圖係真既🤷🏻‍♀️

樓主見過真人?

雖然知個波係墊出黎

不過視覺效果唔錯

🤷🏿‍♀️

識真人
波係真既

塊面尖都係真既

吾你老母
5你老母
反你老母
吊你老母

屌你老母

咁q大?

差唔多E

樓豬話係墊出黎

根據我經驗都似係墊出黎

要有多d圖先知真偽

IG大把

private左

我有 不過唔會po
尊重番呢位女仔

人地咁細個都係唔識野姐比返小小尊重人 樓主無謂搞人啦

祝5p 死全家

其實佢得罪左樓主d咩？

\/

連登會講尊重🤷🏻‍♀️

咁你會唔會試下尊重返你老母？

吾你老母死返5p啦

祝5p樓主死全家

死返5p啦
一個二個乜都放上高登借刀

樓主你又唔講佢得罪你d咩
認真ig大把女雞過佢啦

Agree，第二張相已經穿晒崩，
大波妹冇理由做呢個pose對波唔係貼住對腳。

同上問
樓主妒忌？ 開幾個po插一條女

5通我有鳩又同你講咩🤷🏻‍♀️

吾你老母

555

( Show Blocked User - 吾脾廣 )

人地係sc都話你on9 啊

5P世世代代男盗女娼

吾你老母閪啊

識打字未？

🤦🏿‍♂️